%!TEX root = ../../../main.tex

\section{Grundfunktionen}

Die grundlegenden Interaktionen der Anwendung wurden vor Beginn der eigentlichen
Implementierung prototypisch als wiederverwendbare Unity-Komponenten implementiert,
um ihre Funktion unabhängig von der restlichen Anwendung überprüfen
und mögliche Verbesserungen mit minimalem Aufwand testen zu können.
Zu den unabhängig implementierten Interaktionen gehören die Manipulation und
Digitalisierung von Notizen.

\input{src/3_implementierung/grundfunktionen/manipulation.tex}
\input{src/3_implementierung/grundfunktionen/digitalisierung.tex}
